$2000 睇下玩唔玩到兩日

只貼事前

杯賽好X難買，仲要垃圾隊讓，不了

分組賽好啲 淘汰賽就真係少買